美洲國家盃8強出爐，阿根廷或成最大贏家

其實當阿根廷安排在B組第一場對哥倫比亞，已經知道被足總安排捧盃了，製造次名出線對阿根廷最有利，因為第一場慘負哥倫比亞，其後可以望住黎食。

睇番B組首名出線哥倫比亞，要踢C組次名兩冠王智利，下場有機會對上烏拉圭，慘過食兩舊屎。
B組以次名出線阿根廷，只要踢A組次名委內瑞拉就能輕鬆上四強了。

站在B組角度，次名出線才是最好。
因為A組只有巴西獨大。
所以A組次名較C組次名智利或烏拉圭難踢。

所以落在B組，若以次名出線，就是8強賽的最大贏家。
此消彼長的關係，當其他隊被打得喘不過氣時，我們的球王美斯有足夠時間調整狀態。

以最強的姿態迎戰沒有尼馬與委內瑞拉賽和的巴西及決賽

相信美洲盃阿根廷及美斯或成最大贏家。

好多人認為巴西好強， 其實只係錯誤嘅古老意識黎， 真正強嘅巴西已經沒落咗十幾年。

依家嗰批人連波都唔識踢。 真正可以入到世界盃同美洲盃決賽嘅，係呢十年入面就只係得阿根廷呢一隊。

唔該大家唔好中巴西毒， 巴西連委內瑞拉都贏唔到，只係打和咋

阿sir早晨

哥倫比亞先勁
阿鬥巴拉圭都係和波

有人唔做去做狗

阿根廷係望住條線嚟食， 唔畀自己首名。
特登用4分黎出線，唔想自己攞六分。

你知唔知道 b組首名出線要對c組次名
所以不論今日贏嗰場係智利定烏拉圭,
8強都一定係一場惡鬥

唔好做屈毛啦

支持美斯

認真巴西弱左嫁啦有d傷左冇召到

啊sir今日day off?

對委內瑞拉你都追對家就抵你窮

黑警收皮啦

死警犬又想洗底

morning sir

阿sir

鳩sir 621幾點走到？

有主場之利嘅巴西對住呢隊阿根廷輕鬆贏啦

有邊個真係踢開巴西主場
個撚個出曬國啦

巴西召少左人係真，但本身後備果堆都高班過人地正選

鳩硬sir先最大贏家 可以亂咁拎警棍打人

鳩硬sir今日打咗人未

我係講股票先俾人叫鳩硬sir
唔係警察

yes sir

你張相露哂底啦